【大聲啲】波台大佬係邊個

係樓主！

利伸跟左廿蚊

蓋清

agger路順序仲前過lau g

agger路就收皮啦

啱啱先舔我袋底

係我呀

俾弱智舔袋底...lau g都近了

樓主

我蓋清第二把交椅

我！

聽日就知係神係鬼 希望見證到連登羅賓漢誕生

蓋清唔收弱智

由40倍 變到22倍

樓主買咗幾多

你呢一世都畀唔起嘅數字

少年你太年輕了 你以為這個論壇上真的那麼多人跟你買嗎 其實都是我一個人來的 不信的話我開其他帳號打同樣的說話給你看